瞓咗冇睇，蝗馬清咗瘀血牙朗大炒疤幾多粒？

摩迪又話好撚勁？

駁5刀

有無限供應 班花迷個啊婆落場都做到tap in

摩世一

肥絲未醒好彩

頭先個場佢扯鳩美斯件衫真係幾撚勁

好似 1:1

留意到世一被國家隊隊友撚

Who needs ronaldo?

廢猩又話要取代朗嘅？帶領皇反勝巴幾多球

牙朗無左皇馬，歐聯咪又得返1粒

有牙朗時咪一樣比巴塞炒

原來你都睇波

上季有朗咪一樣0:3 賤種朗想攞威

以前瞓唔著陪男朋友睇開

反朗既路，真係巧二行

星期六晚又有得笑

佢聯賽應無問題，大蝦細
一出到歐洲賽就收皮

佢太多打手記者，入親波都寫到佢前無古人

雲尼斯奧斯劍指西盃：冇驚過美斯

唔驚美斯 驚達子

達子琴晚表現真係cls 我唸就算nigga將個波射上觀眾席都同佢救番落黎

星期六笑疤狗

5：1
1：1
0：3